「第六十日」香港警察還未能破獲侮辱何俊堯法官的案子

周二（10月20日）晚上11時，5男乘坐白色凌志私家車到達九龍塘馬可尼道，其中4人落地，在私人住宅馬可尼大廈和康樂閣外抛雜物，同時在兩棟大廈外牆噴紅油，繁簡夾雜寫上「狗官何俊堯，警察拉人，狗官放人，目无法紀」、「差人拉人，9官放人，正X街」等大字。

單程路

無人推？ 香港人太善忘

1

呢世都唔會破到

黑警. 算鳩數啦.
黑警 : 你哋係咪真係咁憎我哋?

如果個名換咗係鄭紀航就拉咗人啦

垃圾黑警

牠們想淡化件事，你地全力配合

推

外牆清洗完,無人追究
屌你老母港共

有車牌會拉唔到

自己人做，未傾掂推邊個出嚟

自己友啊

有埋天眼點會拉唔到

犯法就係犯法，除非你係

半年喇